加拿大駐中國大使被炒魷

John McCallum has been fired as Canada's ambassador to China.

"Last night I asked for and accepted John McCallum's resignation as Canada's Ambassador to China," Prime Minister Justin Trudeau said in a statement Saturday.

A spokesperson for the prime minister confirmed Trudeau delivered the news to McCallum himself.

The statement didn't offer a reason for the removal, which comes in the middle of a diplomatic crisis with China. It caps off an especially tough week for McCallum after he controversially waded into the extradition request against Meng Wanzhou, an executive with Chinese telecom company Huawei.

提水俾支那
一係間諜一係苙水

醒目仔
咁樣先可以趁未出事成家安全返到家鄉

成家都娶哂中國人
中國諜戰真係唔係講笑

一係長住中國，一係返去等俾人查

支那女人都係雞
大腿張開
落力幫鬼佬奶袋底泥是常識吧

賣國狗

抵死

賣國賊 三代都做支那人啦